（相）感受地道嘅香港，外國人同街頭最常見嘅防暴警自拍

Welcome to Hong Kong! 感受地道嘅香港！
同街頭最常見嘅防暴警察自拍！

認同請like Facebook，第一手示感現場報導，令到啲報導可以比更多人睇到，好人一生平安

推

Background

殊

I’m not background ar!

we are not a background ar i am working ar

用h____i電話？

Selfie with Nazi

比你搶先左

比你快過我添

We are not background ar
For you to take photo ar

膠po 不推文

We are not playing ar! We are not a background for you take a photo. Here is operation okay?

比你搶先一步

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

幫推，有無多少少集會地點、時間之類

各vtc院校,下午開始

唔係集中DI?

Di聽日起緊急停課，所以由各院校先自行開花